平時打邊爐水未滾攪唔攪個湯

屌 同個friend打邊爐
岩岩落水個湯未滾佢竟起勢咁攪
話好撚肚餓水滾未
我同佢講攪完會仲遲滾
點知佢話攪完先快滾
佢話攪會令啲熱分佈得快啲
究竟我啱定佢啱

我 佢

懷疑你嚟呃正評

認真問 佢係咁同我拗

唔撚識打邊爐就咪撚打啦

你岩 次次攪攪吓都唔滾

煲湯唔蓋蓋滾條撚咩

佢自己會流動
熱水向上流
做乜要攪

兩個都錯 蓋番個蓋最快滾

有讀過書喎

結論係你個frd弱智同弱智做frd你都係弱智

你試下有碗熱湯，用匙羹搞下佢，會唔會快D涼？